有冇人由細到大都比家姐阿哥食住?

次次有佢講冇我講,
係佢面前從來都唔咁串佢惡返佢轉頭

我俾呀妹食住 佢似家姐多d 因爲呀妹真係好L串